G33koskop (16.02.2010. @19:00): Nove forme političkog organiziranja (diskusija 1. dio)
######################################################################################
:date: 2010-02-15 15:20
:author: marcell
:category: Uncategorized
:tags: g33koskop, najava
:slug: g33koskop-16-02-2010-1900-nove-forme-politickog-organiziranja-diskusija-1-dio
:status: published

`Piratska
stranka <http://en.wikipedia.org/wiki/Pirate_Parties_International>`__
uzbudila je mnoge duhove. Simbolika, vrckavost, aktualnost, duhovitost i
dovoljno malo vremena za još uvijek nikakvo razočaranje lako mobilizira
i u provincijama poput .hr

G33koskop će i ovaj put sačuvati zrno sumnje. Okupit ćemo predstavnike
studentskih blokada i (sad već) legendarnog plenuma, urbanih aktivista
Prava na grad, ekoaktiviste što se upustiše u politiku, zainteresirane
za društvene promjene koje proizlaze iz politike ICT sektora. I tako.
**Stipe Ćurković**, **Toni Vidan**, **Srđan Dvornik**, **Teodor
Celakoski** i drugi. + Standardna G33koskop publika. Ekipa.

Dva vezana utorka diskutirat će o mogućnostima političke stranke s
jednom temom, (eventualnom) udruživanju takvih stranaka u klastere,
angažmanu bez (mogućnosti) velikog članstva, tehnokraciji, solidarnosti,
šbbkbb, nadama kakve stranke priželjkuju u budućnosti….
